【萬歲】修憲高票通過，習近平笑逐顏開，李克強、張德江等人愁眉苦臉

就快結束一黨專政

強仔好似死老豆咁 ＿

變左一人專政

俾人架空左，個心肯定唔鋸啦

塊面黑撚到

黑吃黑

李克強果副完全係sosad臉

笑啦, 做咩唔笑

強仔演講完

d大粒佬第一時間係向王歧山握手行軍禮

強仔果時心情連登毒撚應該貼身感受到

強仔2年前黎香港個排場咁威威, 依家霉過鬼

邊個投反對票，快d同我刮佢出黎，投棄權票果個都要刮埋出黎

安排黎 全票通過咪好唔文明同民主

係

做戲做全套，要話俾全宇宙知順我者生逆我者

此舉目的正正係令到民間反對聲音誤以為自己真係少數派

維尼冇笑喎

換左人玩姐
玩法一樣

事忽剛

李克強同習近平 真係時運高低問題

幾年前大家 仲係差唔多

李源潮 雜種平 李克強 叫下一代儲君人選

5年過後

唔知2年前, 有冇香港官員 擦錯鞋

黎緊會唔會有一場腥風血雨
咩高射炮 犬決之類

習近平好勁，搞掂班垃圾

唔好忘記2登以為王歧山落馬嗰堆人

泛民起碼結束左一黨專政

連郭文貴條76之前話咩海航係王歧山撐，所以王歧山落馬連累海航，轉個頭王歧山休息完復出，郭文貴又出嚟話誓死效忠習皇

泛民又贏

民主中國=有人反對
一黨專政變一人專政
民主黨

王岐山排位應該排第8，七常委之後，
佢應該做國家副主席（普通黨員身份）

習近平、李克強、栗戰書、汪洋
王滬寧、趙樂際、韓正、王岐山

王岐山唔做中紀委書記，所以唔會兼任
國家監察委主任，個位會由趙樂際兼任

Cls

面色兩極

強仔2年前黎香港個排場咁威威, 依家霉過鬼<img src="/assets/faces/lihkg/dog2.gif" class="hkgmoji" />[/quote]
李克強2011年訪港出席港大百周年校慶

痴線，點解張張個表情都一樣